建興大廈會唔會禁堂食？

玩cybersex

d狗要出野架嘛

飲湯會唔會拉

建興轉外賣

去公園扑